CCTai繼命令人入poly守城害死幾千手足，今次命令人立即買機票算唔算另一傑作

屌你老未講到咁荒死無人知
仲要叫人即刻買機票走
依家咁少人搭飛機
你咁急買機票
好快就比人check到啦

唔講咁多
Cctai好波

唔知佢地隻蝴蝶飛走咗未呢

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月7日九龍大遊行

咪再害人啦你地

我都覺咁撚急深夜買機票走人
海關實會check

個手足今晚就變蝴蝶啦

原來唔講，狗隻就會唔知
犀利

講到咁白就一定有人mon實啦
仲要係嗰幾個鐘先買今晚機票
走咁急
盲都知咩事啦

知喇知喇，阿五毛

理性討論,
我反而想知如果唔走可以點?

留係香港周圍行幾年做露縮者唔好返屋企?

海關定入境

都唔係第一時間買今晚機票嘛
除非好似梁繼平咁一早買定就話姐

上次打藍絲律師果幾個
就係無走比狗拉左

時間越短-->狗越懷疑
時間越長-->狗易起底

所以你覺得幾耐先走? 走之前去邊好?

英國肺炎未爆完 無啦啦買機票即日去英國 冇人篤灰都查你啦勁撚on9

有腦就唔係cc台啦

即刻走係最合理
不過下次臨出去之前真係可能要買定張機票

睇唔到唔走又幾有腦
唔係有班「親友」篤灰根本已經走左
你班傻鳩拎住個keyboard就叻

完全唔知你講緊邊個

根主仲好笑
以為唔着草就唔會比人拉

樓*

波台班黑警又攪事
收咁多OT錢好心就靜啦

走都唔撚係咁走啦
On99機場咁撚多cam
你當犬隻人臉識別技術流？
一日有幾多班飛機呀？

仆街藍絲親友，根本有人知道咗你係邊個就好難走

你咁認真分析 佢條抽水狗答唔到你架喎